[
        {
            "questionText": "Для чего предназначена муфта сцепления автогрейдера ДЗ-122А с гидромеханической трансмиссией?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Для отсоединения гидротрансформатора КП от двигателя при торможении, пуске двигателя в холодное время года, переключения диапазонов и плавного трогания с места.",
                "Для отсоединения гидротрансформатора КП от двигателя при торможении, пуске двигателя в холодное время года и плавного трогания с места.",
                "Для отсоединения гидротрансформатора КП от двигателя при пуске двигателя в холодное время года и переключении диапазонов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких пределах должно быть давление воздуха в шинах автогрейдера ДЭ1-122А?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,15 - 0,20 МПа (1,5 - 2,0 кгс/см2).",
                "0,20 - 0,25 МПа (2,0 - 2,5 кгс/см2).",
                "0,25 - 0,30 МПа (2,5 - 3,0 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо производить торможение самоходного скрепера на скользких и обледенелых дорогах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Плавно выключив сцепление.",
                "Не выключив сцепление.",
                "Резко выключив сцепление."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что соединено с корпусом машины в схеме электрооборудования асфальтоукладчика Асф-К-3-04?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Отрицательный вывод источника тока.",
                "Положительный вывод источника тока."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько моточасов нужно проверять затяжку болтов крепления вибровальцов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 мото/ч.",
                "Через 140 мото/ч.",
                "Через 960 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность технического обслуживания ТО-2 асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 500 мото/ч.",
                "Через 750 мото/ч.",
                "Через 1000 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой объем масляного бака у самоходного вибрационного катка ВК-12-2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "120 л.",
                "130 л.",
                "140 л.",
                "150 л."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К чему может привести попадание в систему питания работающего дизеля воздуха или воды?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Двигатель не развивает полную мощность.",
                "Двигатель перегревается.",
                "Двигатель стучит."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Чем положено промывать набивку сапуна дизельного двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Струёй чистой воды.",
                "Бензином.",
                "Дизельным топливом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько моточасов необходимо осуществлять проверку уровня масла в вибраторе виброкатка 3414Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 мото/ч.",
                "Через 250 мото/ч.",
                "Через 500 мото/ч."
            ]
        }
    ]
    